伸縮棍係香港係咪犯法？

純學術討論

想買
邊度有？

係

係，重力武器

係
用行山長電筒代替啦

鉸剪喺攻擊性武器，哮喘藥係毒藥
只要佢話你係就係㗎啦

去驗樓帶枝驗樓棍起身好正常吧 ?

著白衫就唔係
著黑衫水樽都拉你
女人有奶又拉得

係犯法但係攝影器材單腳架唔犯法
一樣伸縮，有啲仲最多3米長，有啲碳纖1kg都冇

雖然都好撚貴

係唔係犯法係在於你既立場
同武器本身係無關

dcfever, 或者星際有大量舖有賣

問單腳架就得要最重最硬, 穩陣d相機冇咁易跌

伸縮警棍係，不過伸縮行山杖就唔係

好難講，武器定義為用作攻擊人之器具，佢要屈你你帶鉸剪都變武器啦！

浴室棍？

果支好似太幼

個問題係入唔入到口

啱啱喺旺角啲五金鋪見到！嗰啲工地用嚟拉地下電纜嘅尼龍膠條！可以一條駁一條嗰啲呢。 用嚟傍下身應該唔錯！

推依個

驗樓棒

藏有JJ及血液可扯旗作強姦用途

用鐵拐杖啦

睇下咩人揸啦

擁有係犯法

我出街會纜皮帶

法律上黎講，除圖中個啲之外，其他都唔犯法，但要有合理辯解